台妹何麥枒正式回歸！！！

睇黎應該同之前個個分左手，重新可以晒波了

雖然同全盛時期殘左好多 但仲有對

所以巴打們，有福了

Ice bucket challenge

佢對野真係。。。。

洗面奶

好想屌一次

祝佢分手快樂,最緊要有無新片出?

佢有無露點流出過？

舊圖分享

墮

呢d 先係女人

佢條仔就爽 渣到手軟

屌你老母大撚到

仲渣咩
直頭用嚟瘋狂洗面奶啦

唔係結左婚啦咩？

好撚大

波型真心唔靚

唔鍾意又黑又墮波

正皮

隔離post張圖好岩使

唔通你係女人

原來之前有男朋友，唔怪之得好耐無係facebook見過佢

大到無美感

有另一個台妹又係好大
個鼻本來好樣衰既
有無巴打知咩名

咁撚大真係好撚辛苦
條腰斷都似

我有露點相

唔撚share

目標

貼左死全家

真係殘左好多

Ig?

LM

係咪蛇姬

好撚樣衰喎

唔貼都全家比狗屌到死

有無人覺得佢似蝴蝶姐姐？

google search下張相就知唔係

好似唔似喎

好想用佢對波洗面

好明顯唔係

環島妹?

劉甜甜

唔介意幫佢抬住

lm

整容

法官大人

正

但都好睇，愛波之人分享一下收藏姐

個選美佳麗body同樣正撚到

摩牙

上天好公平

留名

對野好撚科幻

死淨對波

Lm

可惜條女煙剷

佢初初正好多
後來愈露得多愈殘 唔知搞乜

好撚正喎 叫咩名?有無片?

見佢係咁賣廣告un左

幾正

笑起上嚟好正

賣衫嗰位

屌

好難唔蒲

日扑夜扑

唔殘就假

我黎

[img]
[/img]

殘左咁多

波係大
但好撚樣衰啫

係呀

對波真係一流

大大力！

我曾經個ex都有佢咁大，at least 36E以上
係好正，尤其佢用奶幫你洗面
但d性格閪到振，忍左佢個幾月頂唔順趕佢走

咁佢成36e ，做乜都係有道理架啦

🤤

所以咪忍左佢個幾月囉

好想試下焗死呀

女友近f到G
真係會抖唔到氣 要推開抖抖

係，仲試過佢係上面對奶係咁左右拍你塊面，果種壓力真係

邊個黎

回來了

又話波型唔靚又話樣衰 大佬你屌開仙女呀？
咁都可以彈

好想大大力揸爆佢 扭到佢變形
人生有幾可可以玩到咁的大波妹

留意左條女好耐

樓上

婚都結埋囉跍大佬...

痴撚線架

想要片個d直接著上YouTube打會搵到

大波孫燕姿

淨係想佢比人流出睇到佢粒LIN就心滿意足,佢好樣衰

留名學野

我都想知個裸女係邊個

揸波龍抓手咁大力揸落去，d肉會係你手指「啦」
漏出嚟，真係細波俾唔到你嘅感受

太好了！！

巴打遲啲仲會唔會寫甜故

做乜鳩
其實一直有寫 可以係紙言搵我

做乜鳩
其實一直有寫 可以係紙言搵我

點解會引用錯 自膠

撇除對波，其實個樣好豬下

睇你個名都知韓狗風遺禍嚴重, 佢唔化濃妝少d紋身正撚到pk

係 可能因為冇好似韓狗咁整 係難接受啲

假波

好撚想屌呀仆街

青頭收皮啦

我記得以前話有暗黑照流出，佢仲係FB回應過話好耐以前影，但我就搵咗好耐都無，有冇巴打有

又要打J

流出實冇連登份

我個1蚊呢

大波版孫燕姿

劉明

我google咗好耐，應該就唔止得連登無，假設真係有，佢應該係無名嗰期影，無名好多女都有影閃卡，不過真係流出嘅得好少，來來去去都係徐湘婷，劉甜甜同miki1717

佢結咗婚？

補下圖先

佢自己都話假架

我淨係搵到佢回應嘅細圖，但就搵唔返ptt個原post

留留長髮啦

Lol 連登咁多胸奴?

好正呀！

留名先

等我幫佢托住

臭雞

舊登咁耐好似未見過有喎

推